又話不分化？

點解仲有人標籤勇武 偽勇武
行上前唔洗勇氣？
好多都係和理非進化，突破心理關口都要時間
再鬧偽勇武，人地走埋連人數都湊唔到

自推

推

對準政權 全民公投實行雙普選

唔只，仲有英國戰線手足長期比連登啲支那仔割蓆割蓆係連登文化嚟，建議手足齋上tg算

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

大家比少少時間手足進化

都希望手足出之前有心理準備
由今日開始出門口前就要諗清自己定位
諗清楚自己出黎要做咩位
要防守型前線(rb) 定係魔法師 定係消防 哨兵 工具精靈 etc

唔好再有人企喺度唔知做乜好嗎

推呀

最新風向係屌偽勇氣

屌左兩日on撚9

屌到連出都唔出就合晒分化撚心意

一係就全民full gear

真係屌就屌啲連gear 都唔上但行到老撚咁前果啲 仲要拖住條女 一放tg阻撚住真正勇武跑

我仲見到啲黑色口罩拖住條女企頭幾排
一放tg又跑到鬼撚咁快
咩心理黎？
你企前就唔該上gear
唔好一粒煙就好似速龍跑過黎咁驚

帶女上場真係咪搞啦

我琴日發夢就咁行兩行前中排都有好撚多拖住條女又唔撚上gear
好心你拍拖行遠啲啦 唔好阻住手足走
一係一齊full gear
跑又佢地跑得最快

你有冇睇清楚人地講咩
人地係話你心態未做好就唔好上前線,
要感受氣氛既行遠d
唔好上到黎又唔幫手又怕事